[月供股票] 2020年2月(2) 問定唔問 睇完#1先好問

睇完#1先好問手續費

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用一通黎做月供，會係每月既第五個交易日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：碎股係可以放同埋係有息收的，唔需要草夠一手先有。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢三間：匯豐、一通同致富。

匯豐：月供買入無任何費用。存倉每月$25，收息費照正常價，即股息0.5%，最低消費$30；紅股每手$5，最低消費$30。無分月供倉或正股倉，無雙重存倉收費。

P.S. Premier免存倉，耐唔耐亦有特選客戶免一年存倉。

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。收息費$5+股息0.12%香港交易所費用，紅股每次$5。無存倉費，無分月供倉或正股倉。

致富：每隻股票每月供款頭$10000免佣；即係你供100隻、每隻$2000都係免佣；其後收0.0675%(無最低收費)，另收印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費。以供1000蚊爲例，印花稅、交易徵費、聯交所交易費及結算所收費合共$6.08

收息費0.2%，最低消費$10。無存倉費，亦無分月供倉或正股倉。

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。
或者自己整Google Sheet

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、煤氣、匯豐、領展、港鐵、中銀香港、中電、建行、騰訊、港交所。

問：＿＿幾號截數唔畀改、扣數、買入？
答：
匯豐：扣數日為每月八號，如當日為禮拜六/日或公假，則提前一工作日扣數；截數日為扣數日前五個工作日；買入日為扣數日後第三個工作日，入倉日為入貨日後第二個工作日。入倉日後第二個工作日寄statement。

一通：五號十點前入數，五號會買入，如紅日就下一個交易日，statement會係第二日就出。

致富：扣數日為每月第五個交易日朝早八半前，截數日為扣數日前一工作日凌晨十二點前（即係可以睇住黎食）。買入日一樣係每月第五個交易日。

問：mark數入唔入手續費好？
答：自己諗

問：點解仲未扣數/入數？
答：睇上面日子，過左都未有打去問CS

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供心法：
我最近有個諗法，短炒盈富基金。
一次直接買幾手，然後每次比買入價升 0.2-0.3 就走。

假如不幸坐艇就變為比較長線嘅供股，即係每過幾個月又入多幾手，直至升返有一定盈利就走。

因為每次買入賣出加埋都係50蚊唔洗，所以出現咗尼個諗法。

尼個諗法會唔會有問題，求指教。
cr:某巴打

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

專訪領展王國龍：善用數據 情理兼備

領展收購澳洲物業，市場反應普遍正面，這一點是有點出奇。因為領展向來的賣點，是把物業提升的能力，今次看來空間相當有限，似乎只是市場認同領展進軍海外，分散投資的舉動。換個角度看，代表了市場並不特別喜歡中港收租物業的前景。領展雖然行對了這一步，卻是削弱了增長股的形象，相信估值應該要向下調。作為組合防守成員仍然稱職，但已經不再是昔日的帶刀後衞。

就算社會氣氛短期內可以回復正常，可是一個嚴重撕裂的社會，極之弱勢的政府，施政根本寸步難行。香港應該會複製台灣的經驗，未來不會有什麼進步的空間。在現時科技飛躍的環境，更加吸引的投資地點多的是，何必捨易取難，盲目眷戀以往的光輝。

香港國際金融中心的地位的確穩固，但看來僅僅剩餘這一點，而金融業發展的大方向已經是「百費待cut」，由經紀佣金、基金收費、企業上市費用以至銀行保險業，都隨着科技進步愈收愈平，生意仍在，利潤卻下跌。香港政府最關注不外乎是住屋問題，欠缺其他範疇發展的遠見，所以香港公司的估值，和領展一樣，必然有下調壓力，要有更大折讓才可以吸引志在收息、不計增長的投資者。

其中一個投資重點，是減低香港公司股票的比重，避免墮入價值陷阱。要記住現代投資者極之注重遠景，純粹一個平字，欠缺其他賣點，只會有得炒無得升，接住隨着時間過去，便會逐漸被邊緣化，打入冷宮，無人問津。

YO

一睇就知係黃國英寫
佢年頭就叫人入多d內房
結果....

周期股 386 又高息 等下一個周期 沽
好似好易玩咁

10里息真係好顛

隻隻股都係低買高賣，股市根本送錢好易玩

其他股就唔知幾時係低
而周期股 睇歷史買賣 唔會衰得去邊掛

咁快開2

呢隻個價 無升過 係咁跌

無外遊既人都中招 睇黎香港出左事了

有 跌番唔少

大家忍忍手 唔好買貨住 睇多1-2星期先
月供繼續

第一注 25000

連登仔近排推果隻中銀飛機租賃
之前推種樹,種種下棵樹都唔見埋

邊個有推過種樹？個個擺哂後花園 提都冇撚提

lm 75入多兩手展展

痴線股TSLA一個月升100

唔好做傻事

當年格蛇開post推介Tesla比大部分連登仔恥笑 到今日仲有冇人敢笑格蛇？

連登仔要一買即升，唔升就垃圾

i巴唔提我都唔記得自己仲有呢隻

下次到你翻身

留名

老老實實 1113 好抵買

聽日跌幾多
跌到月供日

睇黎又出事

QQQ VOO SPY VTI 唔知點揀好

笑左 雖然好仆街但講得好好

上個post我話穿左261就有可能見240
牙簽仔仲話一定穿硬

個案幾何級咗上
話咁快 兩萬

hsi都係升

等下喇 我就唔信會無事

跌穿屎眼價就入

823今日升定跌

跌到開巷

勁假823 77蚊

$75 掃
驚既就趁低沽

挾倉

升返哂 特價時段已過

說好的股災

個市升但d股全部都跌，咩玩法

3 5 6 823

大陸股托起曬

最後逃生門

又中劇本了

大戶話死人冧樓都要跟劇本行

股市真易玩

黨鐵要頂到$45以下到星期五

做淡 挾緊

又跌了

823跌就識跌
夾市又夾唔起

妖股一股不留

仲買823? 咁垃圾
9988 for sure啦

肺炎升乜9

死咗第一個 升

升

托到

仲唔封關

因為死果個係藍絲
利好消息

巧合姐, 月供輸錢唔緊要
有積分賺

個個月都巧合
其實唔係賺，只係你供得耐左，所以佢先比多優惠你

對主席無需認真

鵰

無喇823廢股黎

無錯

呀爺頂唔住啦

淡友們 保持隊形 逢彈沽
唔好俾佢嚇到

等下喇 唔通一直跌咩 彈下 洗下倉都要喇

今個月黨鐵供幾多

袋底撈..暫停營業...唔賺錢

升

仲有2018 2382 3690

我間唔中 2皮一筆過供 唔係個個月供

之前賺得多 留留俾人賺下

啱嫁啦，d人咁鍾意中國咁鍾意大陸就由佢共享祖國病毒啦

唔係停供咩

海底撈同美股走勢差唔多
因此有潛力, 以微軟為例,

得展展跌

咁多股都free fall緊 唔洗下下聚焦823既

我月供股未停過 只加減 唔會停 除非升到3萬幾點喇

月供本意就係咁，下下都停不如手動番算啦

主席流技術分析
大開眼界

係呀。
收息既一定供一世
其他另計

搵其他工

呢度太聚焦係823

加油

單肺炎只係令個市跌千幾點炸 有無咁少呀
2萬9跌既時候 都唔係因為肺炎 好似2萬8開始先係

無錯喇
其他股先升後插 連燈仔：
823先插後升 連燈仔：妖股

財技妖股，一股不留

跌果少少就係咁叫春

呢到有人扇動高追低沽
呢到係月供post 點都儲返三五七年
搞到呢到變短炒區

對,睇野睇遠D
wiki 2015年起果個hktvmall
一直搞到宜家5年終於發圍
我地一齊月供等3,5,7年

你做乜正常左咁多

好多股 低買完仲係keep住低 唔識升

股市有樣野叫 價值陷阱

轉買啲前途好啲既股好過 基本面強勁既股呢個星期己經回升左唔少

進化到淨係睇留言都知係日巴

呢度好鍾意提昌一個理論 就係 跌左唔緊要 死坐爛坐就返到家鄉

先唔講 即使回升你都輸時間值
根本客觀事實係 好多股 跌左從來冇回升至當年高位
如果係咁簡單 股票唔會有咁多人輸錢

同意，可以死坐嘅基本上係得指數基金，個股唔係強勢強業績高增長都唔值得坐落去

日巴做咁多功課 可唔可以醒幾隻必買既股俾我地

QQQ 加 潛力組合

咩潛力組合

1299算唔算潛力？我想做fans

歡迎加入日巴粉絲團

打手團

請放棄舊經濟股

古有主席信徒 今有日巴信徒

報名做1299/2800打手

托埋今日聽日free fall
今日好清倉

多人home office

有啲道理 高手

全球最大的賭場上線了

黎緊半年供爆賭股

花式自殺

澳門行政長官賀一誠（口罩）：根據專家評估 暫停半個月博彩業運作！

應該係日巴預言個幾隻

升200幾點都唔識升

外賣仔 淘寶

賭股

金沙一手好撚貴

澳門唔比賭
香港六合彩又停

無方法賺錢了..

幾錢可以買金沙食

新世界（０００１７）旗下新世界建築地盤停工兩周

定期！
被動返工
home office 唔做野

其他人擔心無工開被炒

我home office 都有錢收
全日蓋著棉被上月供PO

世上只有巴巴好

而家升成咁都唔敢入住

等緊195入手

挾死喇

聽日巴講撐維基好過溝823啦屌！

唔得呀，9點鐘要報數俾老細知公司有無人中招呀，無得唔做野變全被動收入

肺炎都升市

要對港股有信心.
之前走果D全部恐慌點心掛特價牌走人
宜家大戶同各位同陣線
繼續價值月供

有冇人覺得會爆大獲

我老系都唔信大公司同傳銃刷錢同無良企業會主動罷工

近兩億人開啟在家辦公模式，阿里巴巴漲近4%

阿里巴巴旗下釘釘數據顯示，中國上千萬企業、近兩億人開啟在家辦公模式，近1億人每天在釘釘上健康打卡報平安。

home office 概念股：巴巴

臨近月供日 升市係常識

而家再加巴巴會唔會好on9
利申200 1手

12

加供

我今日放埋最後一手

希望無人搭跌到落月供日

暫做淡到月尾
信念

我總共諗住4-5手9988
跌就買算
唔賣

部分地盤停工 部分銀行又停 賭業停 唔係嚴重既話 都唔會咁多動作 其他業行陸續有黎
淡友 信念

都係升

等下個星期算啦 今個星期都係阿爺撐市

都係果句 等
無可能一直跌 都要彈下 洗走淡倉

新年完 個個走出黎 又爆發一波 月中見真軍

係月供

老母麵睇淡大家睇路

仆街

我走晒貨先出黎俾方向 食屎

你洗唔洗停？

驚撚呀 老母麵姐

咪好囉。無工開既話 點月供

上個post我指出 地產股長年跑輸樓價呢個客觀事實 竟然比人話我意見極端

第一 我唔係提出意見 呢個係客觀事實
第二 我目的係想請教大家點解呢個事實會發生

但點知呢度有人連 地產股長年跑輸樓價呢個客觀事實 都唔承認

最搞笑係有人仲串我話 股有股息收入
乜我想問 而家買樓冇租金收入咩？

繼續月供啦

係咪會升到月供日

月供就一定要喇

又千4億成交 堅唔堅呀

搞左成日大龍鳳又係悶市

778派25.15港仙

睇呀爺頂幾耐 接蟹貨
之前都好少見咁大成交 呢兩日就咁大 個市好咩 市道好咩？

都算唔錯了

仲諗住會減派息

唔知有無30以下既金沙買呢

印象中778都唔算少cash 最少夠派一樣息先
所以冇諗過佢會減派 對佢冇好處

萬寧百佳好多

唔止30喎

留名等6823點業績

Off topic問下 你地啲銀行同電話
6數字密碼係點砌
我完全無idea

又減

用原本俾你嗰個咪得

都要轉下密碼既

全年同上年一樣，加派已斷

用恆指收市點數
頂頭加個0字
eg: 026675

你今次好撚高質

003823

屌柒佢

冇加 同 減
畀人感覺會差好遠

防守股黎講我覺得冇減就算係交咗功課

823823啦

我未去到咁迷戀日巴有可能會

qqq／voo
spy vti 管理費貴 但track 緊一樣嘅野，可以唔洗諗
btw qqq 同vgt 可以比較下

其實我直頭預左佢會減

之前提過會增加港股月供次數做兩次，個App應會星期四出到，更新後可選第五及第十五個交易日供款，如果有月供巴覺得第5時成日買貴貨可考慮轉第15日。

或者想再平均些，可以月供兩次，都是每次首10000免佣，主要是多了政府及交易所使費。

記得今個月如要更改要在星期五上午8時前攪。

跌市可以月供兩次

呢排第一次出去食飯 真係少左好多人下
旅遊業收皮 賭業收皮 飲食業收皮

823仲係keep住日日回購
邊到黎咁多cash

搵到唔怕回，cash flow穩定

細細個打online game 本身心目中有一組密碼
純粹要頭/中間或者尾的數字

佢租金收入100%派出去

回購既錢係由賣物業得來

值得一提 好多人認為回購有助托價
但823就愈回購愈跌 完全托唔起

6000萬個單位既回購目標 已經做左4100萬個 唔係得返好多可以做

有回購股價都咁差 回購完後不敢想像

聽日一通月供日所以唔會跌住
下星期大貓中銀就唔洗講, 直上2幻8

366823, 三大妖股夠易記

總要食飯

其實真係玩完
一定有結業潮
失業率大升

無人用無人搭無人租

又一單

要避開呢兩日

都係繼續home office逗人工算

屌 附近區好撚驚

咁要統計處啲公務員出到去做統計先有得升, 依家公務員home office緊, 無人做統計就無得升, 無得輸

被動收入喎i巴 仲唔日日11點先起身

注意衞生呀
熊軍必勝

當初攞副身家all in tsla
今日財自左

冇錯 巴菲特時代已過

增長股>>>>>>>>>>>>>>>>>收息

當初攞副身家all in XX
今日財自左

當初攞副身家all in 口罩
今日財自左

年青人不如問下自己做咩唔買tsla ?

前日600
琴日700
今日800

一股兩日200美金
1400港幣

就黎明工專900

已900了 目標價7000

已經過左

當我用左15分鐘睇778份財報
tsla已經900

講個笑話：港股

呢15分鐘價值50美金 點解仲要番工

買入，沖個涼，賣出。完

襲成：1211 不解釋

1個鐘賺1個月糧

泡沫黎o架姐, 呃唔到我嘅

碌緊落山 都係etf好啲

仲要有國家隊玩個市

其實得2批玩家
日日準時9點online: 國家隊, 一眾月供友
平時日子國家隊掃貨
月供日月供友掃貨
其他玩家好耐無on過line,離哂線/賣左個a/c

新年開始 就日日驚自己會中肺炎
我仲未財務自由架 唔想死住呀

新年開始 就日日驚自己中肺炎
我仲未財務自由架 我唔想死住

Post多左 sorry

有咩問題？

又上番兩萬七 各位一通致富中銀匯豐點心準備好未

嚇鬼呀。
乜都唔睇 睇肺炎

聽日就千跌

代表港股優質
短期上番原位

成個市都升
好難跌

美股癡撚線
識停未？

又升

連登淡友

痴撚線
823唔跟彈

買2800喇 唔駛有爭論 跟住大市東南西北中央不敗

？？

買2800不如買mpf

Mpf all in左美國

加供可扣稅
長期唔洗睇 有專人操作

我仲記得上年呢個時候大家都係狂踩2900

自膠2800

下年會踩返

中電跌穿80
又蝕

買2800大包圍唔駛嘈 super
觀察表淨係睇恒指搞店
佛系月供
一齊屌市就得 無衝突

台灣巴咁得閒

823比連燈仔踩到鬆哂輕鬆吹下水

呢d股長線都係升，keep住供就得，唔跌邊有平貨買

已經諗緊好唔好手動買
8000一手有找

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

@日

就睇佢捱到幾耐

我對新經濟股冇興趣
港股防守收息用
各取所需啦

先增值 後現金流啦

睇黎而家到左低位
係時侯反彈上三幻

兩樣都要嘅 長遠美股增值表現好啲

我對新經濟股都無咩興趣

架仔

其實隻QQ呢幾日咩事？

不過呢度好似冇人供

日巴會戰勝歸來

今個月開始試吓用致富

有人鐘意穩穩陣陣食老本
有人好高望遠尋突破

人各有所好，唔洗踩到對方一文不值既

同意

好想解block睇下佢講乜野

月供都係儲錢，月餅會形式
所以偏向係要求穩定增長多過過山車上落
其實日巴冇講錯，只係佢係一個唔合適的地方講自己意見
正如你去香討撐手足

邊鳩度係適合講3, 66同823係跌到渣都無嘅妖股嘅地方?

有無人可以post下佢講緊乜？

“可唔可以解封我”

可唔可以打柒你？

好似無

供埋銀行股了 11

點解今日股市會繼續升？

個個做淡贏錢 咁邊個輸錢

散戶睇跌就升
升到咁上下就real big drop

依家都係磨下姐, 穿到過上面個裂口底就真係升喇
大C教落, 寧吉倉勿同船

呢個階段都係要洗走d淡倉先肯跌架喇

270你都可供？

升就跟唔足
跌就跟就十足
估一隻

展展

呢個市真係奇怪 利好消息 無 純粹反彈都無可能日日大成交

托市

除左呢個 我諗唔到其他

中

最好就係咁

不能同意更多

但講基本面 ATM係今次疫情係受惠 必定有更多人日常使用網上消費 令人消費習慣長遠改變

另一方面 保險股 疫情過後應該會多左人買保險 但今次啲醫療保 旅遊保乜Q都唔賠 保險業真係冇得輸

開始跌啦
係時侯買展展啦

點睇都係病貓

支持日巴分析

大家忍下手
我自己預3-4月開始分2-3注買入

又多2單。
隻郵輪台灣唔收 反而香港收
香港人我撚慘 俾個柒婆玩

但保險股有個隱憂就係利率下行

科技龍頭美國d商場reit仲升緊

之前都有講，不過唔少見跌八百個日都入唔少

如果自己有個心理價位，入都無問題

美國reits比較留意health care多

有時有d股已經跌定

點睇TSLA半年已經頂撚死你地供廿年

今個月有冇巴打加大注碼？

酒店股 隻隻跌左唔少 得香港隻71美麗華咁硬 點解？

買酒店不如買16 12

打得快 㩒錯

唔同既

又多兩宗確診個案

毒船 入港。
各位小心呀 未財自之前唔好出事呀

hi 同志

酒店股好多都殘到賤，但係前景都未見有運
1270,1221呢啲咁，都唔知要坐足幾多年先有未來
定你覺得會光復香港失敗，大陸人繼續嚟

我唔想死啊 燒山又祝福香港 老母麵又睇淡大市

主席好

不嬲無前景 周期股黎 經濟好 就會升到飛天
69仲有投資物業

佢老母肯睇好個市姐。
係唔係收左呀爺錢托市維穩

月供就唔可以買tsla? 幾時有錯覺要拎成副身家去供唔準買其他股

點睇有錢仔一出世已經頂撚死你地廿世

咪係，每個人投資目標，可承受到嘅風險都唔同，係唔係下下要拎曬成副身家去allin新經濟股，唔係嘅話就等於供緊夕陽股，沒落股呢

準備好！

外賣仔幾時先跌穿90呀

1800個有1400都係香港人唔通唔理佢地咩

非常時期也是一個重塑人們消費觀念與消費習慣的機會。
每天上好鬧鐘、網購蔬菜、在線問診、買藥送貨上門、在線上課、遠程辦公開始成為疫情期間的生活日常。曾經絞盡腦汁想觸達更多潛在用户的互聯網醫療、在線教育、企業服務、本地生活便利服務等，無論如何也想不到，疫情成了催化劑，讓很多用户有機會認知和使用那些「互聯網+」的垂直服務。

唔係唔理 要隔離姐

All in hktv?

佢all in 哂美團（好似係）咁耐都冇見過佢個倉

雜總 好似好多日無蒲頭 係唔係出左事

離開左中國home office

認真 如果個股市跟本係造假
又有救市託市人為操控
咁真係買2800仲好

落左地底避難 準備核平武漢

大戶真係

個市愈升 我就愈肯定 之後會大跌

大戶沽哂貨 個市想點插都得

有無70蚊

沽多一隻 沽左7-8成野
等買野

蝕幾錢?

整體無蝕呀
蝕錢果隻都係得8舊水

想問下有冇巴打用hsbc 月供？上個月好似收唔到statement?

3日 都千3-千4億 勁

5仔升

823又係臨尾剔高

應該係回購

2833同2800有咩分別

死都唔撚肯封關 屌

睇睇下嬲嬲地閂撚咗個直播

免費送大陸人去醫院醫 屌 痴撚線

有冇google過
基本上第一個search result已經答哂應該要知嘅嘢

經濟唔好既話 係唔係借錢都平d

分明玩野

剛剛先留意到 仲諗住上黎講下 原來郭董已經講咗

唔封關，有病要醫嘅點都照衝落嚟，會驚你個十四日檢疫？

年年考第一既思維與常人不同

基本下係講緊要黎都會黎, 所以唔擔心8號前都多左好多人黎

屌你老母佢真係癡撚線

攬抄之母

攬炒*

稅貸上年就平 依家過左就貴

時勢艱難 銀行唔係應該收緊借貸？

risk大左 要收既利息自然多左？

市場話有藥醫到肺炎 所以期指大升
有藥醫？真定假呀

我覺得都係睇債仔本身咩背景 覺得你還得起咪借俾你

美國嗰種新藥？ 但報咗好幾日喇喎

唔會睇你資產掛 純粹睇你收入 糧單

risk premium大左 銀行又水緊左
我覺得照道理借貸利潤應該向上 同埋而家應該係難借錢的

有”Significant Breakthrough”
證實咗就可以上30000

但咩都未證實

仲講邊隻前景好，邊隻抵買

炒口罩廁紙跑贏曬乜鬼2800 qqq

炒口罩升十倍

早半年係公司拎左十幾隻N95
而家升到$80一隻

發過炒樓

唔知喇 新聞報道通常求其搵個藉口架喇
以前跌就憂慮中美談判惡化 升就憧憬中美談判進展良好

今個月加供邊隻好

特價已完 仲加咩供

不嬲都係升市加供

2020明智之舉
賣港股加倉美股

搞到咁都比北佬托到咁

賣100隻已經80000 = 人地幾個月人工

宜家上網公價應該20-30蚊一個口罩

sd錯SOR

3 66 823 仲未特價完
但我怕佢哋係永久特價

如果月供1000，應該hsbc定一通好？（學生起步）

致富

今日16：08分有個U盤買左73萬股

黑期升成500幾點
聽日升到仆街, 幾時先千跌?!

中銀

月供日完咪千趺囉

800$一隻？

strong hold 等社區大爆發8000蚊隻都得啦

新手想慳到盡一定用中銀+恆地卡供2，5，11合共供$9500，咁就可以24個月後無成本一年四次息

咁應該供埋3, 12食十送一紅股免手續費

tsla 點解唔係900蚊

美股好驚

唔通聽日又升？挾死喇

年幾兩年前 我肯定記得月供post成日都有人講
話公用事業冇得輸 周圍收購潛力勁
由$70幾 跌落去$60幾個時 個個仲話好抵 加供

而家距離高位$70 三四年已經過去 都仲未上得返高位
不特只 仲要跌落$50

呢啲咪正宗價值陷阱 妖股一隻囉

當年既1038愈講愈似今日既823

好寫實

唱好1038理據1: 公用事業 防守性高 抗跌能力高 (同823唱好理據一樣 match✅ )

唱好1038理據2: 周圍收購潛力高 業務仲有得發展 (又match 823 ✅ 個個見到進軍澳洲以為好正)

唱好1038理據3: 已由高位$70幾回落 好抵買 (又match 823 ✅ )

結果對買左1038既人 係失去的4年 4年間不停試低位 損失慘重 完全冇回升跡象
今日既823真係愈睇愈似下一隻1038

希望唔好比我講中啦

支持日巴

823=下一隻330
好快變蚊股
希望唔好比我講中啦

100蚊領展

【火速開標】 會德豐奪港鐵康城12期

foodpanda訂單3倍增長
同時，市民亦減少外出用膳，foodpanda香港市場部主管羅浩賢指，農曆新年後瀏覽平台的人次按周增長50%，假期間的訂單亦有3倍增長。

香港版美團

商場沒日不遠了

商場末日不遠了

想入就快啦

又示威 又肺炎 個市都係咁堅
都係坐定定唔搞咁多野喇

都叫你唔好放晒啲貨去 依家有排升

一定有平貨買 除非無

1月頭我係公司bulk左100隻N95,
加埋我之前買落左幾百個口罩
3000ml 以上搓手液
.
.
.
我今日同同事講笑：不如我地3皮野賣晒出去，起碼賺左先不過賺完應該飲咖啡飲死

利申：倉底仲有7公升漂白水，5公升洗手液，38卷廁紙

冇入

condom 呢？
搶完紙巾搶condom
洗手液一係去12蚊店買樽仔拎去派左去啦

condom…我都好想可以係公司用…

洗手液原本係會所廁所用，所以買定好多…依家會所關左，所以放左係到無L用…

派出去唔係唔得，但又怕唔夠派，咁就好樣衰…

我幾年前話美國加息公用股無運行。我話當年美國0利率長建有三厘息，咁如果美國加到3厘既時候長建可能有6厘，個個都話我on9。結果而家美國1.5厘長建4.5厘

823今日升得未

未到$75

幾時先跌到24900

劍指三幻就有

留畀自己公司同事先？

823係舊經濟1038後塵既垃圾股
$75都唔好買
日巴司令部最高指示

笑撚左出聲
條弱智仔真係好撚on9

真心覺得弱巴有d慘
興幸無好似弱巴咁比人小

跟劇本無窮人

升完未呀

口德-100分

美國利率0個時 823係4厘

咁而家美國利率1.5
823既合理價應該係幾多？

展展要起飛了

月供撚大瘟疫都要接貴貨?

一早跟劇本，月供日入7200 月供日後入7500 信劇本無窮人

暴力托市

uniqlo +8%

一早講左, 一通致富中銀大貓全部無得避

放Q埋?

睇嚟升到過埋中銀月供日先跌

我唔止住喇，一陣又要搵位入
今日都升多過派息

我唔會死於肺炎架 但會被挾死

無錯 幾時有100？

平行時空
暴力救市

維達國際 3331 個個搶唔到紙巾
就搶紙巾概念股

舊經濟股唔好再提

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

軟市黎既先升後跌

我都係
諗住放係道收息又升少少，點知變左炒股

呢度全部人都短炒..
話就話持貨十年八載
掛羊頭賣狗肉

吹咩

你夠係喇主席

我試驗一下短炒比你地睇
證明短炒賺果少少錢無用
賺一次跟著呢
月供先係王道

入十手淨係今日都賺返一手

呢度有冇致富月供會改做月尾先供

咁緊係留俾自己手下d同事係公司用喇，叫做俾個安全d既環境同事做野…

好多post都講d公司唔俾口罩叫人返工，但其實買到口罩果d野點會唔俾呀，公司都無口罩，點俾伙記…

你覺得月尾會平d你應put

估唔到市區傳播肺炎係利好消息

當然，其實我都掛緊牌

六合彩又無投注站又閂
剩番股市可以投注 = 人人爭著入市 = 升

唔好挾我呀

又係月供日升痴線唔玩喇

賭股都係咁升

有料

夾死月供友
然後再挫落去

挫落去就係大家手動入手之時

諗緊月頭供定月尾供比較好

閂門無生意=升.
開門接生意=跌
港股真係難玩...

同港女一樣咁難玩

沈大師基本上係戇鳩 明燈神

屌你老母

記得舊年佢本人親口講過 仲要講過N次 內容如下：

1. 美中貿易戰爭 中國最終會有方法整冧美股去報復美國佬
你都戇鳩 美國由2019年頭升到現在 強勁升勢無咩點停過

原因好簡單 美國經濟基本數據強勁 + 新一輪的QE + 亞洲有好多資金流入美股避險

2. 香港樓市一早死咗 囤積居奇 樓價會慢慢咁跌 暫時千祈唔好買樓
你都戇鳩 最近武漢新型肺炎爆發 香港樓市都仲係咁strong 都仲咁硬淨 完全無事 有實質點大跌過咩？

請面對現實 美國不斷QE 狂印美金 港幣只會不斷貶值 物價一定會越來越貴 除非商品突然大量提高供給 講完

3. 成日叫人買黃金 唔好買美金
你都戇鳩 金價由2019年頭到現在 升咗幾多% 夠唔夠用來找叫雞條數？美股已經成為避險工具 黃金少咗人買

你都戇鳩 美金同港幣掛鉤 即係叫香港人要放棄港元？ 叫人買英鎊同其他貨幣我都接受到 但就唔好吹水美金會出事 美金一直以來都咁強勁 點會死？ 沈大師 你死咗 美金有排都唔會死 世界各地都係主要用美金做結算 後盾太強勁

受過咩刺激

平心而論 大師呢張圖除咗1038之外都比佢講中

佢叫人$8-9 買小米又中

我講緊美股 同 香港樓市

咁激動 輸好多？

沈大師笑下就好
佢同一段說話講左十幾年，唔中一次先奇

連續買六合彩幾百年 點都會中一次

必勝法

大撚膽, 師傅唔係咁解讀o架巴打, 你識唔識o架

舊經濟股唔玩啦
玩D新經濟股

賭場閂門 = 輸少左錢比賭神

升！

無入黎一排，點解你無左正負皮

D人無咁多手

老師

淡友 代表 無眼睇

逢高加沽

I know that feel bro

買唔到平貨 仲要輸錢
知錯喇

之前撈左1100股823 好滾動 短炒賣左佢

285沽到262食再反手揸中哂

大佬

升多啲好，等大眾無戒心
之後就⋯⋯

呢幾日太痴線 改15號供先

你睇下牛熊街貨 係大眾都有戒心

有無人 入唔到中銀ebanking?

入唔到...

死了

其實都只係賭

再升癲D就無架啦

無錯 佢繼續升我都無辦法

屌 用中銀想放9988呀 用唔到正仆街

中銀信用卡扣數供住一半先
見跌再係現金扣數日加供, 見升唔加供
有冇得諗

爆升2800 win

唔好再推隻垃圾了

支銀融斷機制

信劇本 無窮人

聽日咪跌返晒

應該幾時買7200好

屌你打錯左

800點

一通大勝

想問學生想每個月月供2000蚊股票 當儲錢等grad左有筆資金用 係咪供2800就岩？會唔會蝕錢？唔該哂
Sorry for 咩都唔識

煤氣升成2%
日巴去左邊呀

用緊煤氣爐沖熱水涼

升到月供日，幾時都贏

展展上返80
要走好走啦喂

月供又要供貴貨

冇話包賺
但都唔會有乜大損失
做多D功課睇下邊間銀行/證行 適合 $2000 月供
接受到個風險咪入場

真係唔識既話無腦2800就得架啦

開左citibank 股票戶口
我唔求賺好多 只係想唔蝕 當逼自己每個月儲錢

citibank月供好貴
比較清楚先好d

係時候買7500

又劇本

利好港股消息

其實未補完裂口
我之前鳩噏下個禮拜中銀大貓月供2幻8, 可能真係噏中

堅持 3月後先買野

一齊推美股etf

上年展展3月$88
唔知今年3月幾多

堅持唔買
唔通依家入番場？一定唔會

簡股入囉, 有啲都仲係好平

90！

個市傻撚咗

呢點同意

日司令部通常唔活躍 823就會爆升

今個月開始唔供823
過兩個星期睇香港情況手動入

今個月致富可以月供兩次 今晚睇下期指咩料先 睇下有冇可能月尾先供唔洗接火棒

又多3宗

想問點係致富app較每月兩次月供 已經update到最新version 都唔覺有得揀

其實推唔推介月供兩次

各位點睇

lm

每日供一次

牛三？日日大成交

係呀 展展好快上100

升就走上黎咩

定係大户上黎拎貨

等緊佢幾時爆上去

啱啱轉致富 有無人教我點揀密密trade
搵極都係min charge 40蚊
打去hotline又話同事食緊飯轉頭打黎 收市都無影

再打過去啦

地產股首選1109升得仲勁

All in 12

大行+日巴唱好

又多單確診但我都係覺得聽日唔會跌

股災未呀

作為一個淡友： 放過我喇知錯呀 呀爺

18號匯豐有業績睇有幾垃圾了

你有呢隻咩

災左啦

下星期開市上三幻

你棄呢三隻係明智選擇

1038 11 都是垃圾

2388都係垃圾啦

無。一齊買新經濟喇

係 你睇騰訊 眾安 平安 小米 京東 螞蟻金服等等全部獲發香港虛擬銀行牌

銀行本來己經唔太賺錢 而家仲要比呢堆科技公司 分一杯羹

等埋呀 我1蚊都無用過

蝦餃

你搵mia 即刻搞到

黨鐵呢個價都係我當初既買入價 幾時有40蚊以下

派少d息咪有錢回購

借錢唔還息 得唔得

咩價位

[突發]灣仔新鴻X疑似個案爆發 患者已送院

咩時候
仲拎Tesla打飛機

熊軍大將軍呢 挾死左呀

U記係邊隻

一通

係咪停好？

4年都上唔返高位 唔好再消耗時間
呢隻股己經冇左成動動力 海外收購好難做
本身業務既準許利潤又比人降

做乜一蚊都唔用

原本有兩隻可以買既 不過都過左了 升番唔少
都係繼續等下算

有無人唔夠錢月供

BABA早兩日200都唔扑落去?

200 唔夠平

你目標價幾多

招股價左右 得唔得
睇多1-2個星期先再算 唔手多多

你用IOS? 已經上了更新，你在申請時選，或者考慮delete app再下載過。

呢期好多同事home office, 會忙些有些甩漏，請見諒。或者你電郵去cs@chiefgroup.com.hk，會覆的。

我諗住195就第一注 點知都係唔得 垃圾港女

郭董
另外想問下股息再投資個功能係咪進行中
定已經無望

咁樣應該要2幻5先得

係呀。都唔知得唔得 唯有等

進行中，要推了月供兩次才做股息再投資，不過呢期it hone office應會影響進度，希望趕業績期前出到。

冇呀 但佢係升市最後一根稻草 點都要留意下

騰巴手上持有咩股

你意思係佢係真正藍燈籠?

巴打供咗幾耐

仲有咩股可以供

2年

Google 雲計算利潤增長53% 新經濟

最後挾升既一隻

無人用google
用哂siri

正數定負數

我特登走去check
原來由外賣仔上市計起 外賣仔係跑贏QQQ

當然未來係點冇人知

好奇問其實郭董係咪真人覆定搵同事

哈哈，我估冇同事會夠膽做鎗手，不過其實都希望低調些，我少些上水吧。

Thomas 有樣野想請教
最近更新咗你哋個Apps之後 竟然抽唔到新股
因為本身個戶口用緊孖展 用咗致富三年都係一樣可以孖展情況下用購票力抽新股
依家應該點搞？

連登黑色警告 麵仔確認升市

好似更新左些credit rule,我回去跟進下，暫時你可以打去分行人手抽，話因為用不到購買力抽叫同事wavie你手續費，我之後再跟。

你哋從業員做呢行 但自己又冇得落場買
其實係咩感受？

我地經公司批是可以買的，自己唔買唔夠貼市。

好似買完 要等一輪先可以賣？

覆你最後一次
不如咁 講咁多打J說話係冇用既 你每月買一萬蚊外賣仔 我買qqq 一年後睇回報 deal or not deal

間間公司做法不同，我地總之前入都要批。

老母麵終於睇升喇

我覺得5仔既業績似驚嚇多過驚喜

都係堅持自己睇法

有時係要等下既 無可能次次好快就反映到既

[member迅銷[/member]

係喎 唔記得左

支持home office
保障員工安全最重要，派口罩不如係屋企做野

麵仔又畫圖我印象中佢畫圖好準

望唔望夜期

於是他從月供股票入手，第一隻月供股票是中銀香港（02388），月供2,000元。他回想供了幾期，本金累積至數萬元，收到中銀香港的數百元股息

接着他又開始月供滙豐（00005）和建設銀行（00939），均是股息率高的股票，「原來買幾萬蚊，股息又收返幾千蚊，幾好喎！」

睇番08 15 17 最後一個升浪 成交都大到on99 之後就插插插
今次唔知會唔會一樣呢。不過重點都係睇肺炎

我跟主席定期好過

老師出手了

雲地真係開頭食正港股大時代賺成40萬
如果唔係都唔會咁快儲到第一個一百萬

我開頭係 18年....

貿易戰、送中、肺炎

睇老母麵個post笑死我 期待已久 大淡友可以出場

支持

唔好講喇

無外遊都咁多個 大家出去小心

我不嬲都有叫買QQQ
所以唔明你想同我賭啲咩

如果你想同我賭 QQQ+ATM 會贏3+823

我好樂意同你賭

篇文有個重點就係

你唔將個本炒大佢，好難滾到一球

直上28000殺肥熊

繼續升

你好撚型咁話外賣仔跑贏qqq 依家叫你每月一萬外賣仔又淆撚哂 算鳩數啦你

老師幾時都係我偶像
型阿老師 屌得好

不過想知佢講咩

講左咁耐仲未見過日巴買美團
好似財演，利申：沒有持有

823勁假

日司令中文都唔識睇 簡直係傲慢與偏見
老師講緊外賣仔同qqq之約
佢就qqq atm對人3+823
係咁幻想被害咁咬住3/823咩玩法？

弱智仔無得救的

辯論係無問題架 但我地睇到既係9唔搭8同怨恨
我懷疑佢比3/823既人屌過屎忽

揸住3/823 股票既人
歡迎排住隊玩 日 菊花

不了

重口味野留返俾你地

823又轉勢

無本事炒呀

唔好屌我日巴呀

老母麵一睇升個市就

講事實都唔俾？

而且我最後都話 當然未來係點冇人知

我冇話美團將來一定會贏QQQ

我幾時有睇過我唔睇好QQQ？

我係睇好QQQ同新經濟
我點解要同人bet against QQQ?

展展唔識跌

頂唔住，開始跌

老母麵又痴左線

升乜撚野

最緊要係佢今次畫圖

致富係咪今日買貨？

轉身快到

五百蚊牛熊連贏幾多次先夠

贏左誠哥就係價值所在

死亡個案除確診個案 個死亡率keep住喺 2-2.1%
以中共做野既手法 一定報細數 維穩

老母麵分明係大戶

500蚊
去馬會喇

希望778 供9蚊樓下

500蚊all in利記搵得仲多

個個迫去深圳灣過關 人好多 中招率會好高

市場好似對778份業績無反應

長供778 無死

Short Call左823 佢升乜鳩 我唔想賣貨

佢依家睇跌

我覺封D唔封D真係冇乜用
真心要黎香港，就會想盡辦法
你有咩關口開放,我就係邊度入
跟住一堆人擁入去
一路逼一路傳染

當然喇 大佬

市場要加派唔係只有維持我對778 中性

見到你地好叻咁買short put / call 真係想試
係咪應該開左ib先

IB啦 港美齊玩
借錢剩係比利息

瘋狂炒賣

4叔做左首富
要買4叔D股
唔買電撚, 種樹

823 重回80

Short Call 82.5

你借果時 幾厘？

你買咗正股應該short put收錢喎

都幾抵借

無, 1475呢隻都係呢排炒下物資消息
唔好理佢地啦, 全部短炒L

U記 1373 6288

1373 升到2蚊 1.7x入左既巴打 勁

又唔加密益外人，主席我真係屌你呀

我準備block撚左牙簽仔, 屌你老母臭閪

牙簽仔我屌你老母祝你肺炎死阿, 而家我明挑釁你, 屌你老母

屌你老母係到模仿主席? 一成都做唔撚到啦, 低撚質又係到懶好笑, 收撚皮啦屌你老母, 假腸假撚到你個人咁撚閪, 屌你老母
人地主席假腸心地都好撚過你

Blocked
又有咩花生食？

買匯豐窮到爉
隨時賺息蝕價

你拉返上少少見到, 假腸黑撚心囉, 懶好笑, 佢成功搏取注意啦而家, 屌埋佢全家冚家產